屌，真係做藍絲好過，打人又唔會比人拉又唔會比人打，又有錢收

2個人，1個負責打人，1個負責睇水，睇水唔係驚黑警，係有示威者埋黎旅拖既時候就扮左膠叫唔好打唔好打，黑警黎就走得完全無事，收工收錢

聽日見！

搵幾十個一齊加入 跟住……………

諗諗下黑警黎到都唔洗走住，幫手捉前線返狗屋打到佢仆街